唔特赦被捕人士 但全部送上高院畀陪審團判 收唔收貨？？？？？

如題🤔

要文宣做好民意工作

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

講定先都得，如果有一日港共開咁嘅offer，即係佢好有把握，可以耍手段告得入

缺一不可
任何機會都唔可以俾個暴政

唔收

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未有普選之前佢就算肯將黑警一齊放哂上去審都冇撚用

收你老母咩
五大訴求呀

依家淨係講特赦嗰條

淨係打官司都煩你年幾兩年啦 點解要義士受咁多壓力
同埋點保證一定無罪
操作上要全高院比特赦難

尔刀系影下隻羊算啦

申請做陪審團先